［跑online］集中討論區(12)-鬼鬼鬼鬼活動尾聲

強烈要求戲谷認真處理外掛問題，俾番一個良好嘅遊戲體驗我哋
估唔到跑都可以咁好玩！
跑Online（韓文：테일즈 런너，英文：Talesrunner，簡稱 TR）係由韓國RHAON開發，韓國Smilegate發行嘅網上競速遊戲，特色係以跑步作為競賽方式，第一個到終點就係贏家。因為地圖多樣化同童話（Tale）嘅風格，所以喺韓國受到好評
官方網站:

鄧麗欣-Fantasy Tale:

張敬軒-雪花抄：

占x野仔-繼續向前

糖兄妹-跑出天際

王梓軒-魅影世紀

樂瞳-Fantasy Tale:

lm

邊到有新角色買?

shop 守護神經濟包

跳車神 淡泊名利vs徒弟 唔勃名利 成場表演

Lm

留名

nplm

LM

sor新加入，想問蓮花寵係咪冇得升lv？

有，兌換商店可以升上2lv 3lv

最高3 lv, 右click隻寵用百鬼活動啲料升

鬼啲貢點係咪無用？

想問雪幸點攞同埋寶石箱有無得收？

寶石箱扭百鬼 加加埋埋都百幾個

日日扭蛋換花換裝 就黎無哂幣 活動裝又未換

我都有百幾個但抽唔哂鑽F唔夠10%

其實鑽F同鑽I有咩分別？都係最大衝刺值

你想講黃I？

有冇tg group?

想問下個守護神珠係咪除左拎嚟開裝冇其他用途？

係sor9

鑽F>>黃I
5*黃I先得0.16% 1*鑽F都高過佢
仲有黃石淨係可以裝落黃色格仔
鑽石除左藍色格()都裝得
特別係多數衫好似係6格綠色
計埋av on海賊王足足12格
你有咁多鑽裝落去就

鬼店有套森之精靈 係咪無咩用?

今日鬼店有5%黃氣頭冠換 岩岩回家既你記住換

四心跑得最快時間係幾多，之前上youtube睇有1:56覺得好勁，想知仲有冇再快既紀錄？

頭冠5%黃氣可以換

屌 岩岩開始玩返.

仲差4個花有咩途徑可以拎到

咁係咪開晒佢就得

扭蛋

百鬼通寶有咩方法拎2TR買左
想換花

留返有用?
我呢幾日先開始玩返好多野都唔知咩黎
全部箱亂鳩咁開晒

另外想問下而家圖鑑d abcs級係咪同以前鍊金分級唔同

你開我入

做任 課金
花可以用轉蛋幣換

147

新手依加先刷活動係咪趕唔切

Rap

通常活動隔幾耐
想買點追返裝唔好比人屈速屈到傻

港跑最快149？

唔該巴打，藍石其實係咪全部都無用？

你唔玩阿努/魔王城嘅話基本上係
5*藍石都係exp/tr+1.x%
如果有就淨係留+攻 其他都係廢

藍J 有幸 點會冇用

個人鍾意真係有實質改變嘅數值
幸運個影響太虛無縹緲好難feel到
例如5號機我千幾幸扭蛋扭227次先補到底

幸運用黎呃人
12345彈中過多次頭獎全部唔過1000幸
總共用左二萬幣話我知完全唔關事

依家仲有3000活動鬼幣 衝刺最高速度9%
大家建議留低啲幤定係用嚟抽寶石箱好

真
千幾幸1245都係靠保底換

抽寶石箱
最好係部機800-600呢個數入面抽
低過就等部機refresh
唔好死姦部機

2000幣可以抽到50-60個寶石箱
用每月折扣買50個都要200點

折扣商店 有一個

收藏等級黎 即係收藏等級愈高愈稀有同勁

有無建議用幾多幸運值去抽

其實我好鐘意玩魑魅魍魎-混沌佔領戰
大家一齊用道具/搶佔旗仔好好玩
但係呢個講團隊合作嘅場 就次次都有班掛機狗
入到去又唔玩
真心燥底

五彩果個圖啲人都係到掛機
唔知jm9 掛機去金銀啦

炸彈場12個人7個掛機
人少傳炸彈好麻煩

屌 今日冇換到屌

千年雪狐係咪仲未出

圖書館都好煩
試過畀個系統一直針對
次次都當選淘汰名次
以為剩返自己一個活人做第一嘅時
點知第一就係淘汰名次
然後全場人on99咁望住掛機班友
呢個情況都幾常見

之前唔係有黑名單嘅咩
個個小學雞喺度撩交嗌好撚煩

明明跑online難度畫面都靚過隻fallguys咁多
隻fallguys點解會hit

不過聽聞fallguys同跑一樣咁多外掛

AVATAR ON能力值仲係唔係到?

想問下釣魚換完鳳凰巾同冰龍手之後換乜好？

睇你玩8定30人

鼠髮

跑都應該出返個大逃殺模式

想玩番
不過唔記得密碼
點解搵個密都要打電話去

想問下玫瑰騎士翅膀 係唔係角色限定？

唔貨金應該趕唔切喇 少咗送幣活動
翼都未必夠幣抽（除非人品爆發）
應該下個月中會完鬼鬼鬼鬼 另外再有新活動

玩齊成個活動其實應該都會輕鬆16+10
我諗貨唔貨寶石箱睇你急唔急嘅姐
未必個個會玩足活動/玩一頭半個月已半棄game（特別依家無騎士團 無咗日日玩既動力）

利申：之前買咗50箱得幾粒鑽F 但今次活動已草齊兼有突

今日鬼店除咗水槍，隔離嗰個要唔要一齊買，儲成set，同埋魔鬼眼神要15花，好勁㗎？

都係儲圖鑑

Thx,咁我要水槍算，留花買其他，應該會出勁嘢

水槍有咩咁特別

可以玩水

今日鬼店都onL9
校長箱5朵花/憤怒箱都係10朵花
個面具15朵係咪short左

我諗得隻寵、活動翼、扭蛋翼、扭蛋鞋比較實用
其他裝都係草圖鑑分

如果你有閒錢重課直接喺fb收其他實用裝仲好

好耐冇玩跑 最近玩fall guys又諗番起呢幾條片 笑到仆街

完全同意啊
團體遊戲場就唔好掛機啦

好鬼正
公園踩琴 4心踩掣 魔盜王爆死隊友真係

個傭兵團點玩 有冇方法快速整勁D兵仔
送佢地去鬼村差唔多次次都冚家剷 乜Q都帶唔到返黎

fb group

想放AC玩到悶
有冇人知點樣估價

好似睇圖鑑等級決定
冇原始都賣唔到幾千

試左parallel 玩唔到，話唔可以喺虛擬平台玩
Mac應該要用game to go/boot camp

係啊,仲可以抽埋鳳凰巾

我都中左 但搵唔到
結果原來果隻？星？淚？先用得

可以 但會好熱 同埋間中/多人會lag

想有好遊戲體驗我勸你放棄

想問上鎖學園箱點拎 有好多匙冇得用

釣龜

公園姜太公攞醫生蚯蚓->手動釣烏龜->換水手幣->換學院箱

原來係咁 唔怪之得搵極都搵唔到

想問封印的百鬼古箱點拎 有好多匙冇得用

好好笑
好有共鳴啊

想問阿奴D人點樣先打到9000攻

左邊AVATAR D寶石點計?要套用左個效果先計寶石效果?

有冇人知要拎晒貢獻獎勵要幾多貢獻點?
而家我得15000左右 會唔會到活動完都未拎到果500通寶

要80000貢
你拎唔到啦
每日最多得2500貢

鬼店-->興夫的好瓢

喺game到速成每打一粒字就會疾一下 有無人識fix

最近玩返
對個主線故事好有興趣
但見到season1結局嗰三條片都係得韓文
有冇好心人講下個結局係點

d貢獻仲有冇用?
打兩個月貢得d垃圾送?

Win10?
好似話轉win7速成有幫助

學園箱有咩好抽？係咪主要儲材料換白蝕裝同黑金裝？

掛機釣126條女皇
不過一件有用嘅都無
皇家箱同克羅箱(仲有馭龍箱都係)打死都唔出裝淨係出材料
校長箱成日出垃圾
塔莉亞齊左當儲圖鑑
榮譽箱差戒指又係開唔到

咁好彩既

兩個月前我會好興奮
宜家就

想問下 畢業嘅攻裝應該點砌

唔清楚可能遲啲有掛

原來章魚跑到2:33:30

有冇人知韓服個百鬼對抗月桂點拎?

想問宜家挑戰者套野可以點入手?

商城99點交易卷有機會換到
嫌麻煩可以直接同人收

無左跑壇收野變到好麻煩
想問多句呢套宜家市價幾多到?

我識 唔洗轉WIN7速成
我熄咗候選字即刻快好多

最近啱先玩返做咩好？？？

試左巴打既方法 真係work
唔該哂答我既兩位巴打先

課返幾百點嚟多謝我

啲百鬼棒得1000TR要嚟把鬼咩？？？

食之無味，棄之又唔可識惜
仲要哂時間逐條逐條開

開完即關都有

咪係
都唔知佢整黎做乜9
10000可能會理下
1000我當無左呢回事好過

100000都唔開啦

玩返幾個月無乜錢
積蓄得三百萬

咁砌有幾多攻幾多暴傷恕傷幾多1.5

啱啱玩返無耐
想問依家個活動課唔課金好
啱啱換完佢最廢個套裝

唔課 抽機 翼 鞋

課金要課幾多先變全15 +over100%黃氣？

今時今日都冇人會淨課寶石
一個活動兩個月都上到10%
急既上fb 收ac好過 $1000有古代2 17+10%

想問下買商店25萬tr個隻魚餌
日日瘋狂釣魚釣返一排慢慢farm返d裝有冇得諗

唔好買住
佢特價會變一折25000先買啦

想課金抽

唔建議 建議等下一個活動 或者收裝

無限買？定係折扣又限次數

通常活動隔幾耐再有？
覺得自己好on9 miss 左暑假最多活動之後先玩返

接住黎~過多2-3星期又有下個活動

無限
兩次加埋我買左應該一千萬tr/四萬條
好似有巴打買左過百萬條
不過唔知下次幾時

活動d裝能力係咪通常都係差唔多級數
如果係就唔特登買點追了

咁應該有排等

yes

釣幾個月都釣唔哂

想問無課金點換寵食?

公園農場小丑任務

多左既百鬼通寶有咩用已經換晒十鬼

係咪仲有部扭蛋機 ？定得5部

十鬼百鬼千鬼 五部機都抽齊晒先好講自己多左幣

會加，但要齊一套先加
有部分裝唔係套裝
就咁一件都加到

玩你想玩既野

日日鬼店換齊啲嘢已經夠用哂啲幣

呢個點樣熄架？

見過2:33:1x

玩左一排 都5太知有咩裝應該裝好 有冇人可以答下我

咩係黃氣？

自己搵下啦😑

我想問個官方討論區係咪冇架啦?

係 執柒咗

仲諗住睇返10年前個公會D舊POST

屌佢老母HOTSUMMER個遊玩時間分琴日淨係計我29分鐘 又冇實時顯示
咁就比佢食左一分 好撚賤

想問下活動lv3寵值得換d定係千鬼裝值得換d
應該剩係夠換1樣

我會揀寵

我有三日都28,29

十幾係咪成場死淨佢所以贏
我係見到嗰條友衝線喎

好撚ON9

守護神寶珠而家開定之後有用

same
邊個記玩左幾耐/跑左幾多場

寵
不過千鬼翼應該都有機會得
開頭目箱要開到頸巾同燈籠
應該都會有3塊碎片
反正佢又唔使用幣去換

想問吓而家農場係咪無得種田賺TR?
我見賺TR仲少過買田既TR

靈魂追擊者出係魔方

跑online仲生存緊?

source?

開能左 全部重複

已經confirm無用可以唔使再留

thx

期待已久嘅靈魂狙擊手會以魔方形式推出各位可以唔使再留寶珠

咁嘅垃圾都好意思攞出黎賣
無長衝無黃氣無最高速上限
近期出過嘅魔方真係有用嘅除左三皇/挑戰者仲有無

睇漏左原來有

不過淨係鬼鬼鬼鬼都有兩對翼啦

ok

植物>其他

佢而家唔送嘢 玩咗一排已經覺得悶 做完日任都冇乜嘢玩 純粹覺得開箱好正 過一過個手癮

頭目箱除左課金仲有咩方法可以拎到 差個頸巾

唔該晒
咁想問吓而家種咩田最賺?

想問下個魔法試驗錘仔係咪冇咗

開箱究竟係咪愈高幸開愈好？

齊哂活動同扭蛋裝就無點再玩過
等緊佢派哂14週年活動啲野先再玩

免費裝變魔方 屌你老母黑谷
想問下佢之前啲魔方裝 有冇用魔方以外嘅方式重新出過？

幸運冇用
求其開就得
如果係有用班2000幸就中好多好野啦
分身全部0幸中ss仲多過正身

有

寵食除左直接買仲有邊到有

岩岩先發現自己hot summer得10分
唔課肯定追唔到60分
冇頭目箱應該換唔到千鬼翼
唔知夠唔夠碎片換寵
仲有咩方法拎到碎片

寵食樹做公園任會送1棵

黑谷：免費裝都有人課 等我第日都繼續出先
屌 比啲骨氣啦 免費變課金都狂抽

折扣商店每日送3個百鬼箱
7日好彩嘅話應該可以開到個頭目箱
鬼店間唔中都有得換頭目箱(10花+100幣)
扭蛋都會有普通箱
有多嘅幣去抽扭蛋翼/鞋可以順便開下
暫時諗到咁蛋 仲有其他嘅歡迎補充

話說之前14周年派堆魔方
入面開到嘅雅林幣換咩裝好
堆ss廢到狗也不

係邊到接

碎片係咪只可以抽福袋用惡鬼標誌換?

個人推夜煞黑憐套裝 av裝有怒迴道迴

好似係鍊金大叔 無既話就解一解d前置先

on99999999999999999999999999999

除非你真係好缺好缺就要幾多換幾多
有淨嘅我覺得去玩刮刮樂會抵d

已有
其他裝都係得個睇字

thx ching番去睇

聖癒巾唔廢ga 有防雞 貢同埋幸運

唔係鍊金大叔
係農場小丑

鳳凰巾>all

謝指正

點拎木槿花手環同推進器

接左鳥

同人買/變更券/買木槿花箱 無課既話要靠活動e.g.抽獎板拎箱慢慢儲

想問下跑步吧 歷史王語文王係唔係比官方close左

有冇人知千年雪嗰幾件裝點有

港跑未有消息

有無人知 農場抽籤機器 係邊道有？

係咪有個網可以買點想知咩名

288

無童話證無得直接送裝比你 佢會放落農場比你釣

語文王好似由一出到而家都開唔到

咁神奇😱

想問下邊到有學園匙 除左刮刮樂 成20個學園箱都味開得

可以用邊境金幣換邊境匙再換做學園匙

屌你老母黑谷

lm學野 加圖

想問下邊境金幣邊到拎？我見鑰匙兌換卷都換到 之前有好多 但係唔記得邊到拎番黎

個停權名單d帳係衰乜?
平時玩鬼鬼鬼鬼開掛嗰堆反而一個名都冇

又係小貓三四隻

派左探險王的寶物
係咪唔使諗換frontier SS
開晒去有裝攞裝有幣換匙？

最高速同加速同時做到16係咪冇可能
好似除左翼都唔見有其他位置加上限咁

有Sss 憤怒翼就做到

sss 圖鑑睇係問號
邊到有多d sss裝資料可以睇下?
同埋點先有

Daily mission 粒珠有得抽

想問下個海賊王服裝有無得收 唔小心賣左

上衣卷刷到 不過冇乜人放

好 唔該哂

混沌大師套裝 喺avatar 加咩數值

得套皇家同馭龍

想問啲人放貝殼同海螺有咩用？

呢舊野有咩用
完全搵唔到佢description入面嘅野

岩岩出麒麟套裝果陣要用呢D角+A裝換S裝
而家冇用

ching係人魚

而家藍火裝絕左版咩?

hi 我岩岩呢幾日先玩番 唔知之前啲活動點
個鬼鬼鬼鬼有冇話幾時完?睇官網淨係話去到活動完結為止

長衝
黃氣
最高速上限

邊套最抵玩？合裝？ 買裝？ 買二手Account ?

利申
7年無玩
以前玩緊山羊塔紫鞋塔密蜂頭

計落應該買account

最抵一定係買ac
唔收ac就就同人收裝

教大家百鬼地圖五彩無敵法 解10場日任都2500貢獻
1.著滿加貢裝
2.隻game轉視窗mode
3.入場玩
4. 企岩顏色之後用mouse禁實個視窗最頂果條bar
5. 心入面倒數時間(剩35秒就數36~38秒)
6.然後重複4~5

禁實個視窗果時對面打唔到你推唔郁你(會好似斷線/卡住lag機咁)
完場輸左都有230貢獻
贏左就300
成功率有9成半(失敗通常係岩岩禁實果下比人打中/放手放得太早)

ban唔ban唔知啦
佢連外掛都唔ban

仲有房主用唔到

係咪即係卡門

類似
聽講係同心算王偷跑一樣
不過我唔識

收AC黎講有咩AC抵玩?

或者個AC入面有D咩係抵玩, , , ,

以前合裝之後要養裝, 好撚貴

好無聊 數嚟數去 又要撳撳撳
不如自己人手打 周圍斬斬斬仲爽

請問抽抽樂獎券II可以點樣拎到？

有冇得熄Game但保持Online?
唔想晒電

其實都係睇你回鍋之後會想玩咩多
如果你係跑圖撚 就建議收個有文森冠 魔王面具 鳳凰頸 華麗標誌呢類難拎既黃氣裝

同埋個ac最好齊衝速同黃氣既寶石比你上100%up黃氣同10%衝

SSS就唔洗突登強求 因為成套sss感覺上係得對鞋係勁

藍火呢類絕版裝ac見人都會賣4-500蚊 但藍火裝已經無撚用 純粹變成懷舊同埋危場必備制服 所以呢d裝既ac收唔收就見仁見智

亦都有專打阿努既ac

不過如果你齋傾場撚就求其收個時裝帳算啦

10場2500貢獻
要追貢獻又懶果D咪可以咁做

點解依家危場要用藍火
我好記得舊時藍火裝加白龍裝打到天下

dress code

你當制服咁理解同d人懷舊下姐
同埋多數d人都係用軒少

釣魚箱
日任好似都會出

日日做完DM都唔知有咩好玩就黎棄

咁收法都幾貴

危場/8人隨機

啲危場得簡危 明明普危好玩勁多
其實普通30人場好多都好好玩 不過開場又無人入

簡危個個玩到識背
場場機械式咁玩

有錢咪得
買箱換馭龍個啲
抽狙擊者抽成百個都有成十幾張ss 普通劵加埋成百張

冇野做岩岩玩返. 想問下依家仲洗唔洗種向日葵換tr

岩岩玩,想問我見個新角組合包31號就完,咁之後隻角會點賣嫁

真 普通30人啲圖難啲好玩啲 但係冇人入

有心刷同唔怕悶著千鬼+惡魔裝玩活動場賺得仲快過種花

難自然唔想玩
見某啲玩簡危勁去普危都好快死

又唔覺特別多

果啲花賺到錢架咩

而家開左場之後唔係唔俾郁個視窗喇咩
利申 win10

係 改咗好多年 就係由真4心電bug嗰陣改

近幾次更新有次加左粒縮小視窗制 之後又用得返

最光輝個段時間應該係以前仲係靠跑壇入公會打大運公會戰個期
轉左騎士團人數規模縮左勁多
由出左騎士團之後加埋bug 裝撚出現就越黎越少人玩
好懷念星期五扣分等星期六日打大運嘅時候

得鞋勁 翼冇黃氣真係黎搞笑

百鬼活動去到幾時完

隻寵都算ok
其他全部都係黎搞笑

係喎而家先發覺唔包黃氣
反而Frontier同其他活動啲SS翼有16速同15%黃氣仲實用啲
真係最好係鞋 因為而家得佢同時有長衝同黃氣
其他嗰啲推進器面手同寵都ok 但大多數都有代替品可以用
寵既話我偏好用綠龍多啲 可以有多2秒長衝

好掛住呢個版面
仲有好掛住個舊版公園

公園跳瀑布

貢獻點數係咪無撚用

係 同林鄭一樣無撚用

以前玩個個都係種向日葵賺錢

以家回鍋係唔係都係去釣魚? 活動太遲又好似追唔上

好似賺到30%左右
唔太肯定
但幾晒時間

有冇玩summer party
可能夠換隻寵

想知而家仲有冇得拎七大罪啲箱

逐塊收真係
宜家跑場未必會差太多
反正已經無乜地方要用tr

想問問宜家如果唔記得密碼鎖 但之前個身份證係亂填可以有咩方法reset番個密碼鎖

同埋點解我用唔到線上客服話我冇權用

好想去舊公園踩七彩琴鍵
同埋爬上小遊戲棟野個屋頂當自己屋企

禁我的房間會收得快少少既
但都好耐先收完

之前問過客服
佢話要email俾身分證張相佢
同埋俾埋自己acc嘅名

Btw 用客服好似要登入
登入就得

2星期掛

用大隻仔bug入去 扮係小食部收銀

而家嘅跑冇野玩
鬼鬼鬼鬼幾時完想玩返

原來係我段野打得太大段所以send唔出去

我覺得釣魚好似要好多錢咁

如果依家課金抽咩好? 水母寵定狙擊手套裝定抽其他. 太耐冇玩都唔知咩勁

靈魂狙擊唔勁要黎做時裝
水母人魚都ok
課金全部都係抽時裝多
實用裝同人收 例如死騎鞋不祥璀璨絃光手環
課寶石箱都ok因為仲有起碼一個月先有新活動
無幣就課幣抽第三彈扭蛋對翼加到16速

講開old school嘢即刻諗返以前啲bug場30人同心同埋嗰個拼圖

30人同心真係正 一入傳送門就30條友一齊打王

hell ex點先無咁易死?
得835血

DR HELL先岩

好掛住

有冇人記得國王場

睇熟啲pattern

想問下 守護靈係唔係要用點數買嗰啲先至比較勁
點解其他人嗰啲跑得咁快

個啲波波實中咁 好難避

外掛先開到場 我記得好似十幾秒就完

全隊人夠傷就硬食啦
第一關兩架車不予置評
其他跳起左撞應該都避到大半

冇記錯好似係跑三個圈

夏格維斯

又係一個經典人物

可唔可以用番10幾年前個account

想問下農場任 神秘的豌豆 點做?

記得以前啲人癡線到改埋大運動會個場玩八心

點解頭先玩魔王城見到有隻該隱開左書
望左佢仲要著哂裝

然後佢比人踢左

種豌豆之後加工？

上哂千鬼抽齊5彈就覺得好悶
每日做完DM就冇野玩得返掛機釣魚
刷DrHell又悶 幾時再有活動可以玩下

如果直落應該就九月第二次更新有新野

印象好似係開發者地圖嗰啲鳩map？

不過下次更新隻外裝竉有5%黃氣又幾有用

建議刷復活石 硬食

想問之前回鍋係咪有好多野拎

想知上年登入拎完一樣就冇拎埋其他有冇得拎返

又係大豐收嘅一日

點樣可以刷到多啲復活石？

魔王城 魔王箱

Dr Hell既細波全部都係扣%血，所以血多無著數，而且一下扣得幾%，所以爆住氣硬食就可以
想無咁快死主要係要避某幾招扣固定血既，例如人型王有招一下扣150血，尾王都有扣50/80血既招

Hell EX硬食會死得好慘 點都要試下避
玩玩下就識避架啦 或者上YouTube搵下片

之前送嘅褔袋都冇重複過 見差兩個諗住試吓運
點知....
果斷放棄 1000點先中兩個袋...果然唔啱我呢d窮L玩

但係有陣時你避得唔好會直死

係一個FAIL硬食成行

想問下如果課金嗰陣唔記得左登記既身分證number 應該可以點做

交易d人話要釣魚係咩意思

佢無童話通行證無得直接畀你 要你去佢農場釣番件裝番黎
但釣幾耐睇彩數

288課金係課台版定港版點數卡。 台版平d但唔知入唔入到

直接買戲谷點數
唔好買gash

姐係買依個?定買台灣戲谷?

宜家得香港戲谷

啱啱回坑睇圖鑑見到 想問吓雪嶺靈獸 月牙 同埋暗黑骷髏王推進器 可以係邊到開到?定係有冇得同人收?

對翼好勁?
未釣中過

靈獸未出 推進器絕版 月牙係公園抽

1暫時絕版
2月之女神扭蛋機
3等其他人答

靈獸上屎塔出咗

長尾個隻定放特別個隻 唔記得咗

以為問長尾掛頸個隻

特別嗰隻點拎?

細隻個隻？之前勇者塔出咗而家冇得抽

屌上星期先回坑

係咪有啲裝無得釣? 我見登錄個到得2件裝

用其他

大家記得買鬼店校長金庫
btw中咗星際推進器，想知有冇用

用住先都得既

咁收藏住先
唔該巴打

普通外裝ss翼一對
能力可以係圖鑑睇係乜特別
開心純粹係因為佢幾稀有
釣左唔知幾多條皇帝餌最終中

釣魚換乜好

未有白虎手就換冰龍箱
再唔係就換鳳凰箱

d id變色珠究竟有幾多隻色見好多都係藍/紫

暮色兩個星期之前先復刻
柏勒洛豐月頭收左機交易劵又今日到期可以問吓人仲有冇
魔王面具可以等星期三更新睇吓有冇如果出2nd擲骰就有藍色版面具
翼抽唔到都唔緊要 下個活動第一彈就係翼都幾靚

即係都係要慢慢等
咁獨角獸裝呢?

想問下 我ac開左大約十年 想改密碼
但申請個陣啲資料亂填 有無得去客服改

Game入面打序號唔洗身份證？

點解唔好買gash？
用唔到定點
我見佢計埋個回贈活動好似仲抵過黑谷點

你保管箱有咩就登錄到咩
只有得到件裝個一下可以揀放唔放落保管箱
但只有某d限定途徑拎既裝先可以放落箱
如某啲扭蛋機/兌換卷中到重複既裝等

好似係

假設買3000點
3000黑谷點$820
Gash計埋10%就3000G+500G=3157點=$836
如果冇回贈一定係買黑谷

獨角獸衫可以用醫院衫/九尾狐衫代替

想問商店TR百鬼箱幾時無得再買?

有冇人入唔到game

星期三可能會轉或者再賣
鬼鬼鬼鬼ep6去到16/9
跟住應該關活動頻
扭蛋機就隔多一次更新先收埋

點入唔到法

哭撚左
回鍋撚啱啱先知mau會過期
雖然無用

快啲執柒

頭先係因為msvcp140而入唔到，宜家整好了

經過咁多年終於派番?

想問活動係咪一日2500就完，嗰個章係要點令

其實不祥裝係點拎

Facebook380收😂

呢排好多人俾人昆

昆狗多數收序號同支那寶

其實一查都知係邊個啦
定係D人搏比人昆果個唔會出聲

寶石係咪得黃同鑽石先有用

想問貢點有咩用😑

活動刷個個，冇野換到？

搵客服改

點解補發dr hell圍巾無我份
明明肯定當年有精通哂
仲諗住突登on返玩吓 都係潛返水先

聽日更新ep6，猜包剪揼啲獎勵cut晒，最多得碎片，人哋韓跑有亨利箱百鬼箱同埋唔知咩箱，不愧係黑谷

幾時過期？
我有10幾萬未用

月尾
不過十幾萬嘅肯定係有用點數買野
應該無咁快過期
免費嘅先每個月reset一次

屌，我都係快快手用撚晒佢算
好撚驚

屌佢啦派碎片
我仲有成60塊碎片唔知有乜用
換寶珠要咁L多花on9先換

mau商店個icon應該有個問號定咩
佢會話你知有幾多mau就快到期

啱啱回鍋嘅巴打
如果諗唔到MAU點用嘅話
可以考慮用MAU買鳳凰箱儲黃氣裝
唔使釣咁耐魚

17萬今個月尾到期
啱啱即刻用撚晒佢

想問危場用咩鞋最好

黑谷唔回收擲骰劵算唔算恩賜

搵到張舊圖

見到都冇興趣玩

真心派咁嘅垃圾不如唔好派

黑谷咁大權限?
通常儲值活動代理有權計劃
但呢個活動好似唔使課金
黑谷咁都可以改?

有日修啊 信樓豬一成⋯⋯

關我咩事

其實你用10花+碎片換粒珠
粒珠出到嘅獎仲多過同好過校長箱//副校長箱

層豬

真心咩
成個活動到宜家開左起碼60粒垃圾珠
淨係中過1件ss少量s多數都係a裝
校長箱我中過超過10件ss
幻光閃耀/塔莉亞我靠佢中晒全套
仲有10花=50扭蛋幣
當你每次扭蛋都換到2個幣即係要扭25次=250通寶
然後開到件重覆嘅垃圾a級真係
我去鬼店換野唔好
無記錯校長箱50通寶+5花咋

最近三次都異常早開ser
唔知係咪關wfh事

活動期間，如發現玩家使用不合法程式或掛機進行遊戲，將被取消其參賽資格及刪除所有有關戰績。

收皮啦

入得GAME lu

個猜拳活動究竟係幾時開幾時閂
有冇每日限死猜拳次數之類
點解官網可以一啲說明都冇

有講，可以睇呢到

唔該
更新公告嗰度冇

不過獎勵廢到得啖笑

頭先第一次玩 連埋我第一Round8成人揀揼
結果一齊死晒
戲谷你真係連幾個coin都唔想畀？

我都有玩
淨係玩左2round就死左

笑死

終於有翼用啦

想問點拎

拎上次啲14周年啲活動卷換時光寶箱抽

有7大罪箱

被人屌完改定係今場先有
不過連贏10場就
當佢真random去到第十層prob=(2/3)^10=0.017

六點 第一鋪出包啦

屌 第一鋪就燈撚咗

是撚但啦
正常人比到盡咪去到5個幣/幾條魚餌

題外話個公園任要做幾多次
玩完5場又要跑10場
跑完又黎多5場

周街都係白翼係咩事
後台又出黎搵食啦？

ICT翼嚟

真 第一round就死左

可能無限次

好似真係
不過算啦該玩則玩
鬼得閒同佢一日刷幾十場咩
頭先係純粹好奇到底有幾多個任務先玩
玩左廿場之後果斷唔理
好彩跑林匹克一分幾就完到場無晒我太耐

呢個活動係咪唔會出衫？都已經無下一個轉彈機

玩到幫lala搵頸鏈之後就冇 好似
太多外掛1分20秒就搞掂一場
都刷得幾快

點樣猜? 我見個野黑左

咩嚟架 點拎

之前fb 14周年活動嘅時光寶箱有

如果無外掛我嘅金銀鐺都唔使1:20
宜家要睇住時間去衝外掛狗我DLLM
不過個獎勵都

獎勵又轉左不過我都係得2000tr

有朋友贏咗七鋪

2000tr+1

嘩屌我全出包 贏咗9鋪

笑撚死 啱啱出揼嗰班毀人亡 包派真係笑而不語

我都係

攞左咩獎

出揼......................

btw 大師

6點出包得2000tr

仲會唔會有新轉蛋?

冇
等狙擊者活動先有新機

咁慘 我40個箱中3次 有3年

我純粹刷嚟睇劇情
但劇情都

不要再提了

唔知 有個鳩箱

我七點全包贏咗九鋪
我覺得Wingto出嗰啲枚係人手Set

得60個惡鬼標誌
仲差2個碎片先換到lv3 蓮花
除左買點抽箱同扭蛋之外係咪已經冇晒方法

Thanks
狙擊者活動新機係咪唔會用百鬼幣了?

如果課金嘅話睇吓買唔買佢d優惠組合
通常優惠組合直接包埋碎片
唔建議攞哂去買189點10個箱，開極都冇罐就中伏了

今日鬼店有頭目罐
多數都會開到碎片

抽下機 出到袋就有標誌啦

大獎係碎片

以為佢D獎係累積

突然醒起summer party 應該夠30點
等佢派300個通寶同箱應該就夠

新手係咪跟唔到架啦

魚餌減左價
等我之前仲手動禁都傻

等下個活動重新開始囉

係
不過可能可以用黎換狙擊者啲箱

佈置農場活動有狙擊者幣拎
9月6截止

見唔到有, so9sad好想要

好似咁啱前幾日完左

唔撚係掛, 咁點先有

等佢正式放番隻角出嚟賣

守護神猜拳福袋 咩黎?

你儲夠十粒淨化石 去公園換就有

如果尋日解晒啲鬼任應該好難攞
可以試下做晒公園個任佢

冇禁到係當你冇出定自動幫你揀一個

我都係等聽日

用曬全部卷 先得5年翼

刷到你崩潰
唔差呢一日啦

會直接當你輸

有冇得睇返自己個HOT SUMMER活動有幾分?

Miss一日個活動就要用點先可以儲夠60分

搵返以前

咁可能本身校長箱啲野我都齊到7788
但開箱呢啲都好睇彩數
開100珠中左7件ss 心足

可以玩bug 好開心 而家冇feel

依家都有Bug

可以去鬼店換

我今日先開始玩返 要惡補下

你做咩去睇返成星期前既野

因為我都想換鬼x4背
最近先玩返
醒起之前有人講過乜嘢抵換
所以爬咗陣文

我屌佢啲鬼花SET咗每個月限買一次

我都係啱啱諗住去買
仲以為自己睇錯

第2頁有日花買

想問下依家玩番最主要係咪釣魚換裝

仲有日任

唔該

呢度有冇危高手FC好難

d券竟然會回收

今次魚餌係永久減價定限時?

巴打們仲有冇人識用手掣玩跑？

粒磨菇前後左右 難控過Keyboard好多
然後要DJ都唔容易
唔知係咪我MAP加速同跳嗰啲掣MAP得唔好

不過輕鬆極速落地真係爽

有冇啲咩技巧分享下？

想問下寶石放係外內裝係咪都有效果? 如果係 係咪著外內裝兩套唔同最好?

永久

之前有半價 依家買咪好唔抵

早買早享受
隻game唔執應該15週年會有半價

有冇人識搞買野腳本
一次一次買好煩

擺入購物清單會快少少

其實DR HELL SPECIAL係刷咩箱

見到啲人俾人爆ac，其實點解會被人爆，搞到我都有啲驚

想問吓喺公園釣魚同係人哋農場釣魚有冇分別

風水唔同啩

咁得意

睇下你套裝有冇avatarOn呢個字
有就放左邊 留意番佢個發動條件係全套定半套就有

New post lm

有冇話追擊者幾時出 依家啲百鬼幣係咪已經冇用

想問下有冇人係睇唔到好友上線但好友會係咁見到你on而又冇off既記錄

我都試過 一時睇到一時又睇唔到

到底係我網絡有問題定係佢server有問題反映過佢淨係叫我重on 但係之前玩個陣完全冇事 6月開始就咁

換唔換今日鬼店嘅蚯蚓好?
5條要5朵花有d貴

等幣用既話就換
要花就唔好換

好多野都想換 都唔知點揀 揀呢樣又無個樣 屌
派多d卷益街坊唔好咩 反正都係送 送哂全部就好

就算變到唔稀有又有乜所謂 隻game重有幾多年都唔知啦 到佢真係要汁 幾稀有既野咪又變垃圾 不如派哂出黎等大家呢一刻就有得用 個個都開心 稀唔稀有又有乜所謂 尤其是之後重會唔會有咁既活動都好難講 過左今次唔知幾時會再有 派街坊何樂而不為？ 如果呢堆野唔會再拎出黎賣 利用活動送俾大家都好

最後 講咁多都係想官方考慮下派多幾張jackpot卷

港服有冇機會可以用百鬼通寶換到下個活動啲箱同鎖匙

鬼花其實除左鬼店每日睇下有冇野岩買，仲有咩用

冇

有舊裝嘅人會屌變哂公廁
無舊裝嘅人就嫌太難//無機會入手

呢個活動有幾難入手？純粹填下form 仲可以抄答案
參加夠25日都有兩張jackpot卷
本身又可以80張禮券卷換張jackpot卷
真係有心想拎多啲稀有裝 比心機填form又可以拎多張
基本上有玩足平均每人都可以有3-4張Jackpot卷 仲唔夠換？
唔通真係比你一個活動換哂咁多年嚟嘅絕版裝咩
不過Jackpot卷其實無咩野好換就真

琴晚換咗
中咗唔少幣
唔該巴打

刷珍寶箱->皇家裝

想問而家傳說寶石箱除咗抽百鬼入手,仲有咩渠道入手?Thanks

5個頭目箱 唔中燈籠

商店每個月有20點5個定10個
限買10次~

有冇得交易架？我多左個燈籠

Hot summer獎19:00前派 會唔會遲架

開足20個都冇

想問下姜太公烏龜個任
水手幣換學園箱之後
學園幣建議換咩? 感覺上d裝唔係好實用咁
換隱藏彗星箱係咪性價比高d

隱藏箱幾抵屌
特別係新手想砌阿努裝
其他裝就普普通通同千鬼差唔多
不過黑金系列當時裝好靚

派左

終於中

唔知點解有1個頭目箱之後中左燈籠...
冇圍巾換埋千鬼又好似冇乜用
仲差60個扭蛋幣就夠補底換惡魔翼
心思思想買點繼續抽埋佢
好後悔之前兩星期前重玩乜都唔知拎左D通寶黎抽鞋

課

放心鞋都係好野黎
一抽當你係1.5扭蛋幣都係40抽嘅事
仲有兩個禮拜有機會趕得切

邊個係珍寶箱

白色西洋棋女王 除左四心N拎到 仲有咩場容易拎 開四心N冇人玩

等六日會多啲人玩
先易啲夠人開場

啲啤牌做親嘢都話攰 點搞？

海賊王裝點拎 外裝加經果件

SUMMERPARTY D獎勵係咪未派?

派晒啦

紅色天使鞋等級箱

冇得搞
照派出去
係有組合技能嘅不過都係成日攰

唔知過左下星期會唔會再有300通寶2tr 買
靠日任d通寶應該好炆水先夠保底翼 鞋應該冇希望
由以前岩岩出扭蛋到而家重玩
咁多年都未試過抽到頭獎

應該係除非唔係

扭蛋真係純靠人品
幾多幸完全唔關事
祝好運

依家有689鬼幣
97鬼標
1鬼碎

淨係換咗隻LV3鬼寵 同全套十鬼
依家點部署好？

90點買咩抵玩想買變更卷箱

呢度有好多巴打由活動開始玩到而家至中百鬼頸巾/燈籠
剩返個幾禮拜有d忟

冇ss料就唔好買變更箱
買角色啦

個守護力量碎片係邊到拎
我淨係想換對翼

扭蛋
反正千鬼裝無咩用
唯一有用嘅翼又唔使用幣換
至於扭邊部就自己衡量下啦
扭翼就無寶石箱
對鞋其實有平民嘅替代品(動物鞋 可以去返前幾個post睇pin message)
標誌留到最後睇下使唔使靠佢換碎片合千鬼翼/扭蛋保底換野
有淨攞去玩刮刮樂

韓跑狙擊者第二第三彈扭蛋機有故事角抽
睇死黑谷換走

我自己回坑都係一個月左右
但係已經覺得千鬼裝唔錯
擺哂落內裝外裝夾埋其他裝速上到16，加速同力都有15

Agger 我就回左個幾兩個月
依家齊晒千鬼+惡魔裝都好滿足了仲要零課金都齊晒
不過如果想3怒/多黃氣呢啲咁就真係唔夠做嘅

鬼店憤怒箱換得過?

換咗先諗

琴日到今日用左500幣左右就抽到鞋+翼
痴左咩線

都幾肯定 魑魅魍魎啲扭蛋機本身出箱都換哂做寶石箱

fku

琴晚捕左成晚抽翼機
發現有條友係咁抽 抽到今朝都仲係度 見佢中翼都中左5-6次
係咪外掛黎?

抽咁多把撚

而家都仲係度 岩岩又中多對 CLS
條友ID叫 呃鬼食豆腐

上斜用先會飛出去

翼果組機冇寶石箱
抽乜都可以換保底幣換花

其實DJ-2有冇用?

抽箱呢樣野 不嬲睇彩數
無話抵唔抵換

咁多花有咩用
我而家有30幾個都唔知用唔用得晒

鬼店咁多野換
有d當時裝幾靚

想問下寶石 如果放係avator裝上面係咪唔會有效果?

嚟唔切換晒套千鬼~(百鬼就有齊)
想問應該換咩先好
FYI:手上得8百幣同7個碎片,至少換到兩樣

聽巴打講好似活動寵同千鬼翼優先換
隻蓮花Lv3加黃氣
千鬼翼有16速, 加黃氣

但係如果你換千鬼翼, 百鬼就會唔齊裝

我講漏咗翼我有了sorry
我想知角,頭髮,衫,鞋,手套嘅分別~
準備換其中兩樣~

時光機中飛馬 佢話要去煉金術師度換 但係又搵唔到對應嘅寵物
定係已經冇得換？

呢個答你唔到
你問吓其他巴打
我自己覺得件件差唔多
你睇吓自己需要d乜

我都係覺得件件差唔多所以問
想要頭髮同衫
但角同鞋好似有用啲~

100應該勉強夠

班後台狗係fb特別惡又on9
次次都係果句關你咩事
買完後台裝畀官方收返睇見就開心
解帳又要比500
以為搶先用新裝絕版裝好撚型
用得幾日就收皮
如果係黑谷玩一雞兩味你班傻閪明知做硬condom 都仲去買真係智撚障

正想講原來官方唔封就=合法 成班傻閪後台外掛狗

覺唔覺同之前fb某團啲人一樣
覺唔覺同之前bug裝大聲公吠返人轉頭班人一樣

依3批人根本一撚樣咁黑人憎,以為夠惡夠大聲靠人數恰9人就岩&大撚曬

想問12生肖箱除咗換鼠髮，仲換唔換埋尾巴好?
同埋想知12生肖尾巴係背部定係尾巴判定
或者會唔會同衫有衝突
同埋係咪每個主角都用得
見呢排d裝冇出尾巴，想刷返條嚟用吓

用外掛仲講到咁正義凜然
黑谷屈錢但唔代表後台冇問題掛

班後台洗地狗全面進場

背

見到有條友講到似係想合理化後台買裝

班人d觀念真係錯撚到冇眼到
有人去檢舉一樣唔公平嘅事反而會俾人鬧返轉頭

今次風向轉左做檢舉外掛>後台
上次就後台<外掛

明白了 thanks！！

想知今日鬼店個set雪之精靈有冇其他途徑可以拎?
想儲圖鑑但係啲花同通寶已經用哂

課最貴果個都係得10朵花 換件裝又冇咗
想留啲錢等佢出其他要課先有嘅裝

你個簡介係咪好長
我估同客服一樣多字就forbid
我淨係要參與獎拎100幣就夠

岩岩就咁打左個我字做簡介就up到=.=

唔該巴打

btw所謂後台其實係咪bug換裝卷，然後再用換裝卷刷SS裝?
唔太分得到外掛同後台

後台=直接攞裝 理論上server有嘅裝都攞到
你可以理解成後台=高級版外掛

後台=有人由server直接入件裝去你ac好似平時官方派獎勵咁
至於後台係咩人眾說紛紜
有能力入到server人人都可以係後台
有人話係支那人
有人話係黑谷自己
Bug變更劵就唔清楚我都想知

睇上面位巴打話係直接攞裝
好癲
我估應該係用裝嘅原始碼/拆file攞裝
如果咁講，fb賣裝嗰d咪好大機會係後台?

我諗大部分都係真金白銀換返黎
後台都唔平啦賺埋先雞碎咁多
買後台仲洗乜玩劵咁麻煩要邊件買邊件啦
信唔過咪唔好同佢買

後台係可以chok埋卷
加上出左2nd卷 多好左多裝換到
啲後台就扮正常入手 有多條水路賺錢唔通唔賺
唔係話fb賣就係 但係當中係會有後台扮正常賣
最近都封左個

都癲
咁有精力搵bug刷裝

一件SS都一舊水啦
反正有後台之後chok裝都係0成本
襟幾下制就有錢收

fb上面d後台/外掛狗真係惡過鹿撚

全部都用過輪住出嚟吠
邊有人用樣嘢貴黎justify自己用後台
最多咪唔買唔玩抵制
都唔知冇咗邊件要後台先拎到既裝會死
個屍服有齊佢哋想要嘅免費裝每日3000點
點解又唔去玩呢 直頭佢哋理想中嘅跑啦
畀佢哋炸爛騎士團搞到少咗好多福利咪又係佢哋自己一手一腳做成
用後台/外掛根本拎唔到咩福利仲搞到港跑愈黎愈臭
屌撚埋黑谷唔學條外掛仔星辰ban晒所有外掛後台
成班垃圾基本上外掛後台bug裝咩都做齊

後台
3rd變更應該有

姐係而家有呢件裝既人都係後台？
有冇可能之前曾經拎到過？

fb上面d外掛狗同後台狗話
後台唔係外掛黎架
hacking黎咋
唔知佢地用咩hack入server派裝
同埋唔知犯唔犯不誠實使用電腦罪呢

洗經呢樣野唔知黑谷衰邊樣所以要「拎返福利」
由以前10秒完場到而家進化到秒場
大大個數字寫住自己係河道狗

想問活動裝升完通寶有多除左抽鑽F黃I仲有咩用?
下次活動有冇得用返呢D通寶

我都想知 淨係知韓服係可以用通寶換下個活動嘅箱同鎖匙
港跑就唔知啦

留返睇吓鬼店有冇正野你想換

discord D 人係咪咁中意嘈交
屌完呢個屌果個
一個潛水就屌另一個話佢地兩個識

有冇咁誇張

想問下夢幻花項鍊係點拎? 有幾百個時光幣III係咪冇用

抽公園扭蛋機 左手邊果D
等燃燒童話書<唔知係咪exactly呢個名 果時抽最抵

四鬼活動係今日last?

下星期二

唔知依家後台整17速同四角石要幾錢

7點個場全出揼就拎到7大罪箱

TR頻道discord有人講

冇我地大陸人，香港就死架啦.jpg

好撚想同你班垃圾玩咩
咪又係淨係識縮埋河道自閉

你遮到咁我第一眼仲以為係隻章魚嚟m

後台買啲冠軍翼真係好唔知羞
真係送比我都唔夠膽著

會唔會係真版主？

佢周圍引戰就咪理佢啦

係

玩左個幾月先知原來烏龜可以禁右鍵直接換標誌

宜家釣魚可以換到嘅實用裝
即係鳳凰巾/冰龍手/鼠髮/阿努裝等等都齊
係咪求其換當儲圖鑑算

好似係新功能嚟

有冇人可以講下傭兵團玩法
而家日日都係派佢地出去做野
但其他野完全唔知咩嚟

係咪退跑潮 等十世都開唔到一場

想問有冇人試過玩蜥蝪叔叔的危機
去兩邊避個陣
會無端端黑畫面同個角色不斷降落
最後去番起點？
利申冇用任何外掛

得返班外掛惡晒
仲邊有人敢玩

你玩咩場先？

30人果啲等到蚊瞓
一係就比出名果班屌打

入左角又改番唔彈GAME啦咩

其實炸團姐係點？ 冇玩2年近排on返先知無左

咁都冇計既
咪慢慢玩技術會一路好架啦
到時咪到你屌打人

平日30人場基本上得簡危/極惡章魚/魔書/心算王先有人入
普通頻30人更加唔駛諗 除非你送野
之前玩都已經係咁 星期六日可以試吓開其他場玩
不過開場都要有排等 主要啲人唔肯陪你等好耐

呢個真
好多人都冇耐性
有時間中都會見到有牛魔王同小紅帽既

魔書永遠陪跑
差九條街

係 個個入一入黎就走
玩完一場又走幾個

裝咗隻game
但係click 隻game 冇反應
想問吓有咩解決方法

好多年冇玩跑 幾個月前開番黎玩下
活動頻好多外掛 某啲8人、30人場又難齊人
轉左玩韓跑

後台仔吠返句好喎
到底邊到岩d

3.「傳說的寵物寶箱」道具之一「小乳牛」、「檸檬點小豬」及「洋李口味糖果小雞」文字說明中指令部份出現錯誤，玩家可以參考以下指令，以表達高興、傷心、生氣等感情動作。
笑 = ^^,^o^,^O^,^0^,^v^,^V^,XD,哈,呵
哭泣= t.t,T.T,T_T,ToT,Y_Y,YoY,Q口Q,Q_Q
生氣=.\/.,嬲,:(,\口/,\./,可惡呀,激死

呢堆有唔少都冇反應

個FD有試過，我叫佢關防毒就冇事
唔知情況一唔一樣，可以試試

應該要著係內裝到
著係時裝到好多時會無左效果
例如 寵物對話框 配音(苦榮/女神)

No 係Q_Q 哈 呵 呢啲冇反應
我地隻角色都冇反應

我屌佢咁辛苦猜贏咗五鋪
得一條鬼魚餌
釣完得一粒鬼幣 食屎啦

點解我個ac連唔到個server （即係上線見唔到d fd上 但其實有上）但係上其他ac冇野

入多幾次
或者你啲Fd Block7咗你

入左幾次都唔掂

10個黎

連登仔懶清泉呀
話低能仔先會上連登
discord嘈交叻果d先有用

懶清泉又真

想問下依家賣AC個價係點?
幾年無玩 全部廢裝
有藍火鞋同翼,會長黑翼,有幾套校服
想賣左個ac佢賺下幾舊

我有幾個frds都係咁
你喺frd list會見到啲frds offline晒
然後你啲frds會見到你不停登入
未搵到解決方法

已經幾日都係咁

點止幾日
成個月都有
順便搭單問下
話說頭先我研究緊個display setting
搞下搞下得返咁低

本身係1920x1080
點算

派裝就有人入

其實淨係買時限不詳先有用, 不過今過月冇出, 今日啱啱到期冇得再玩3怒

我最後買晒箱
不祥我有鍊金版所以唔緊要

桌面>顯示設定>顯示比例揀100%>開game開設定
完

話說用完時限不祥3怒覺得好爽
跟住喺fb同人收咗件頭+鞋 (本身我有翼)

用過真係番唔到轉頭

其實要買全套不祥
大概要幾錢

hkd $300-400 左右

永續tr經濟圈

有福袋

另外，魔法試驗用錘子(1日) 1個及小丑的獻身 1個
將於9月15日維護後以2 TR 價格常駐於折扣商店

好波

40點木修 150點寵復 : Are us a joke to you?

Are we...

其實咁不如佢直接改永久裝啦

應該話每月放1次30日錘 咁就唔使日日買

都好
不過肯永續都抵讚
反少谷谷一日

想問下推進力同衝刺最高速度係咪好大影響
明明已經雙速16 15 極拼都係連車尾燈都見唔到

主主要人哋最高速度有17速 or 16+10%(寶石)

咁係咪衝刺最高速度 > 推進力?

千年冰封又係課金

屌你

鍊金可以入石同升收藏分
時限淨係用到能力

要拎隻雪狐要100箱 3000點左右
係咪痴撚左線

時限只能等官方喺商店上架, 過咗期就冇得繼續用
鍊金就永遠都係你嘅

DB發生了問題點搞

我都係咁
DM跑夠10場都仲係進行中

成日都係咁 只能等 任照做

直情應該送角啦 以前都送過好幾次

真

有冇刷指環攻略

冇
外掛

緊急維護

邊度睇到？

官網
"由於Daily mission發生異常，遊戲將於今日(9月10日) 11:00開始進行緊急維護，並於12:00結束"

見到了 我個Browser cache咗個舊版
冇能用 辣殺Game

同埋我其實用到DM
不過我今朝四點Login

以為我部電腦壞咗

並於12:00結束
今晚12點呀屌你？

開到啦
btw今日鬼店cls

基本上無
得ss劍有機會有用
但係中到先算
其他我唔記得邊到開齊晒
可能校長箱

又要重做dm

有得拎多次獎

無呀
未整之前我跑完十場
佢淨係顯示進行中無獎攞

做囉

把SS劍一般 仲要淨係開一個碎片換唔到 所以買黎唔值

ss外裝翼件件都差唔多
除非係不詳呢個level
所以真係無必要換
不過換魚杆好貴

釣聖巫蚯蚓釣多左20條鎖匙，又冇箱可以用黎做咩⋯⋯

d上鎖箱係咪釣魚先有

或者開鬼店興夫爛

咁撚伏都換

想問大家如果最高衝刺速度+10%，之後寶石會係裝咩能力? 體力定推進力?

體力啦
防乜防物冇團戰打冇用

係咪差15000貢點以上先到下一級
就可以唔洗理貢點？

你要係星期三凌晨打晒2500
其他日子都打齊 咁就岩岩好

用微光之翼換ss卷是否不智

我覺得應該揾d合得到既ss裝去換先抵，例如皇家裝

仆街換咗

十幾年冇玩跑 ONLINE
而家點樣DJ都唔記得

想問下活動貢 點用

冇得用
儲夠一定數量可以換特定獎勵

今日鬼店啲野真係幾好

想收個4%推進器 想問係邊到可以收到？
係咪fb個港澳台交流區？

係
同埋可以留意吓8人頻賣圖鑑
4%推進係得塔莉亞同夢幻花

明白 唔該曬
我留意下先

時光機隔左唔知幾耐終於輪到燃燒童話
不過唔夠幣淨係抽到5次
唔知下次係幾時

依家想收隻AC

要有齊晒
藍火（有其他火仲好）
精英小丑
八白龍
目前最勁嘅怒裝
跑圖裝

以上咁嘅要求大概要幾錢

同埋而家收ac有咩要注意

因為知道話有後台裝 同埋玩外掛

如果我真係收咗隻 佢用過外掛。 可唔可以話隔咗幾多日先玩就冇事

最勁怒裝

見韓服隻該隱識黑化
想問港台伏仲有冇

半年啦

Thank

有冇最勁嘅怒裝參考吓

以上4件全部送出 唔洗再tg

今日鬼店兩個箱又開垃圾

今日鬼店有冇嘢係要買?
嗰兩個箱其實開d乜

幣多可以買 博下SS 不過基本上都係抽垃圾

手環換唔換得過

普通手環一個
唔需要晒幣同花去換lo
開箱都有機會中到

唔好哂花換
開箱中過幾次

幸運大獎+2有冇用？

補償校長箱係咪仲未派

想問下你地有剩扭蛋幣 花同標誌會點用

花每日都去鬼店、標誌去刮刮

學院箱中重覆裝都算
frontier箱我中左20個frontier扭蛋幣

留幣老強扭蛋機好過

咁好人

想問下宜家macbook係咪得bootcamp玩到...?
因為本身有諗過裝parallel windows玩
但唔知得唔得

兩樣都得

自己ac夠玩 又有裝多嘅未送出去

同問
目前著緊呢套 有冇咩可以再執執

內：塔莉亞翼+地獄火面具+太陽千年狐巾 特殊搵個有加攻嘅
外：唔知呢隻寵勁d定虹光蝴蝶
都見過有人揀白忍頸
標誌用馭龍
珠寶用皇家

想問同人交易係咪買賣雙方都要有通行證先換得? 係咪可以去人哋農場釣返件裝返嚟? 最近先重玩返 唔係好明人哋點用真錢買裝

打阿努易啲出大裝
無咩用

賣既有通行證可以直接送禮俾你（需時：即時）
賣家無通行證既佢可以放喺自己農場淨係邀你入嚟釣走件裝（需時：大約半個鐘）
通行證都要幾十點起跳，唔係賣開裝嘅好多時都要去農場釣

買既有冇通行證唔關事
好似係

ok thx 另外想問喺fb見d人放嘢要po自己ID 有咩用?

俾你認下佢係咪昆狗？
有埋人交易開 出名既user就可以放心啲交易
我諗應該係咁 睇下有冇其他巴打有補充

挑戰者 混含 值唔值得收？

仲有邊件裝 可以課件再勁d？

外裝頸換白狐？
而家商城個套

邊度可以拎大量音樂腳板？
豬咀同遮仲攞唔攞到

嗰個要幾錢？點買

我想要晒所有能力高啲
怒 黃 衝刺 嗰啲

豬咀好似係鍊金合？
我唔肯定

白狐外裝頸平均要抽100個箱保底

咁咪成六百點

100箱3000點喎

3000點抽一件普通？

隻狐狸抽到保底咪要
你好彩直接抽到咪唔使
黑谷啲嘢係咁
2%黃氣要成千蚊你自己諗值唔值

外裝頸得佢同埋佢靚 如果唔係有錢就唔好抽了

外裝頸 仲有海洋喎

有冇個詳細名我search下

兩日前先啱啱玩返

海味
要搏幾多粒珠幾多個寶藏
宜家有保底雪狐巾梗係課佢

想問吓點樣睇到佢有保底？

右click下個箱
冰晶100=一條雪狐巾

即係佢出嗰啲碎片 我拎去換？

你買左折扣果20個特價箱先
平均3xxx點姐 好彩既10抽都中左巾

平均 乜而家咁癲嘅咩
以前虎手都只係600點

我啱啱玩返 依家有冇啲嘢係必買必做？

咩係白忍

魔軍統帥
要升到s++

農場水上飄Bug冇咗
出海Bug都玩唔到

飛鳥系統係幾時執7？

全名好似叫海洋旋律圍巾

呢件當時都係抽好耐 而家好難攞 又唔靚

海洋巾而家券又換唔出 得極難拎嘅箱極低機率有 基本上唔會再拎到

有廣東話

因為真係有香港人

原來有s++呢樣野
想問下啲火裝有冇得升

想換今日鬼店d箱，不過通寶唔多

今日鬼店堆箱伏到pk
除非係差一兩個材料如果唔係換黎晒9氣

音樂腳板可以用daily mission券換大運箱抽
豬咀要鍊金 好似幾十點
遮 得S級嗰把夢想雨傘可以染色 可以同人收

想問吓除咗推進器有咩可以加衝刺最高速度?
同埋故事嗰兩隻角色係邊買?

同人收 塔莉雅/夢幻花推 4%衝刺速
等特價啦果兩隻角

咁仲有6%點有係商店搵唔到嗰2隻角色

嵌石落裝度
鑽F 到10%

OK THX 回坑玩唔清楚

搭單問埋
1粒鑽F Lv5係升衝刺速度0.32%
10%係咪要嵌好多粒?
同埋係咪可以隨時拎返d嵌咗嘅石出嚟?

sor打漏字
10%係咪要嵌好多粒鑽F落唔同嘅裝度?

係
但其實好簡單
一件衫都6粒
內外裝2件衫就已經12粒
之後加埋手，髮型之類都係綠石窿既
一定夠窿比你塞到加10
如果你真係全部都鑽F分分鐘仲有綠石窿剩

唉又要時間
呢排10連開寶石箱經常都冇鑽F
有鑽F Lv2已經偷笑

請問邊張地圖先至快刷到黃金月桂冠所需要嘅1，2星卡片?
寫住所有地圖會出
係咪要刷到2046

手動刷刷到跑執笠都未刷完

想問個別西卜面見點拎

具*

去公園玩骰仔

公園修孟
轉夠100個圈就有
如果你好彩既唔夠100圈都拎到
另外寶珠都會開到之前個火面具

ok thx今晚課金先

好耐冇玩
玩跑圖唔課金係咪都係唔洗玩

其實冇乜所謂既
由其同fd玩更加唔需要勁裝

搵到豬咀了 好似唔洗點
不過要好多卡

即係短期內唔使諗了
如果而家仲有換卡系統就方便好多
估唔到而家竟然冇咗

大運箱成50券一個
今日開咗個 我屌 兩枝解封藥水 屌

最後一日既鬼店 真係好失望

啲花真係嘥晒

唔會冇架 我隔左十年開都開得返

今日係最後?

碎片係咪要換曬做寶珠 我見得鬼店有得咁換(?)

我都想知

鬼店全部都係垃圾
留幣換匙算

10花先換一粒 ching好多花？

官網話15號更新 之後無晒百鬼啲野

遲玩唔夠碎片換齊千鬼裝
6XX coin同40花淨低 有冇咩好建議用咗佢

啲花就12點前去鬼店換野
建議試下換興夫的好瓢搏人品
其他就拎晒去扭蛋 同埋啲標記去抽獎

好

見差幾個百鬼標誌就玩到次刮刮樂所以去左扭蛋
順便開埋個福袋

兩個都中到係咩玩法

佢兌換商店更新後就無左 但我諗有幣就可以禁右制換百鬼d野？ 上次邊境都係咁

著晒幸裝(1500%幸)去抽5彈機 抽咗幾百次都唔中大獎
今日懶得換幸裝(900%幸) 抽幾吓就中
好彩我未保底換姐

咁啱好得閒玩包剪揼居然贏到最後
雖然都係開垃圾不過係幾爽
(影完㩒走左先發現手震唔好見怪)

活動轉蛋機不嬲唔計幸
咁多年都冇變過喎清

on9左拎晒d通寶去扭蛋
早知換興夫博下開唔開到多d通寶換千鬼好過

緊急話說 而家有250幣

仲係抽唔到鞋。有咩方法

屌我而家先知
係我戇鳩咗

有幾多保底?

250

5個百鬼通寶
10個惡鬼標誌
56個蕎麥花
250個轉蛋幣

守護神的力量寶珠碎片 一粒都冇

緊急緊急

250係保底?
咁百鬼通寶呢?

上邊有

我幾日前先玩返
唔肯定啲術語

咁好難幫你
過咗12點做埋啲日任拎到54個幣
傭兵團都拎到幣
不過都幾難抽夠保底

你多餘嘅禮包係咪換晒做保底?

扭蛋機入邊嘅嘢 我已經換咗做轉蛋弊

會唔會有其他方法 或者寶箱可以換

個轉蛋機聽日維護完仲扭唔扭到野？

做左鬼鬼鬼鬼任聽日會唔會冇得做其他活動10場任

淨化石點樣換通寶 我仲有19粒

去公園搵女人猜包剪揼再開福袋

[member]去公園搵扭蛋隔離條女
禁下面轉化猜完換袋有機會有通寶 [
上面就接任 無限接 講完/member]